［突發］有圖！性感！露屎忽!

正評引伏

沙田

仲要係男

頂 我師弟黎